想買DJI Mavic Mini

請問香港邊度可以買到DJI Mavic Mini行貨又唔會買貴
Ps: 想買套裝

支那嘢返支那買

香港全部炒貴

番大陸先三千四人仔

btw dji 係原罪

DJI好撚易會突然俾蚑那狗hack熄你機
送都唔柒要啦，換過隻牌子啦屌你老母

有咩推薦？

部野好多人已炒機
寧願用番Air 算